唔要689就中六合彩呢啲文真係好off

呢排成日見人share 個六合彩結果，咩唔要689就中六合彩.
share 呢啲打飛機文真係好撚on9.
人大釋法破壞香港呢啲咁重要既議題又唔見你地班友講。

off你老豆